覺得跟女上司真係好難搞

有時問多一句
佢又以為你要挑戰佢
起哂鋼咁

同埋好容易挑動佢地既神經

其實大家都係想件事好姐

因為你唔靚仔

女上司就晒佢就得

未必， 有好多中女 對美男會跳制的。

對付女上司只有一個方法

唔會架wo
靚仔一定冇事

我都想講 明明就係唔夠靚仔

佢哋鬼識諗咩「為件事好」
為自己好就識

有得簡咩

係同埋好要面

唉

好睇女上司年資，如果有十幾年，甚至廿年。其實對男同事超好。
最惡頂係班1至5年啲姐仔，人渣嚟。
甚至有份工，啱啱轉過嚟，有個得一年年資，學歷同年齡都低過我嘅女人，係我面前擺阿姐款，我即刻撚返佢轉頭。
佢之後入咗老細房坐勁耐，仲冇晒聲氣

對事唔對人
埋堆然後只對自己人好

如果你唔問 又話你咩都唔知咩都唔識

係會發癲

Ching講得好岩

點樣撚佢？求教

我就係果d惡頂女上司😎

死柒頭

我都無賓洲
點會係死柒頭

最好笑係連d掃地阿姐都以為自己好有權力
成日想join埋d小圈子玩排擠杯葛 點新人做野之類

其實係
出左黎做野咁多年
通常都係跟女上司

印象中 係得一個我覺得真係好
有次俾人老屈 搞到大老細黎嘈
佢默默幫我頂左
無俾說話我聽 無鬧我
不過果時初出茅廬 唔識珍惜
最後走左

之後跟既女上司 都係有大大小小問題

一個就係好似樓主你個情況咁
問多一兩句就已經黑面
話你應該要知既 我就已經講左俾你知
其他既 你唔駛知
大佬呀 我點知你有無講漏
到時你又會唔會隊我唔問清楚先做

另一個都類似
不過就講到明係特登唔講
要我做到先問
大佬呀 我清楚成個流程 我就知道有乜野係有問題啫
有D野 我唔知道 你又唔撚講 我點知係有問題呀

特別係果啲以前後生做過訓導的女上司

咩年齡呀
係咪狼虎之年

咁你都怕係咪男人嚟㗎
俾啲愛心啦

跟肥婆女上司一定冇運行
佢地啲黑暗面好撚大
同個肚腩一樣大

睇彩數上一份工上司都係女 但對我超好
又整野食比我又請我食飯，仲教我點追女仔
佢年紀3尾 人妻黎

女上司如果係生左小朋友既多數冇問題

用條撚征服佢

最慘係一時一樣 明明俾佢check 過曬話ok 之後發現有錯就走過黎屌9你

女上司係紅帽子由低做起做到經理 做左廿幾年
結左婚有仔女 都好人 唔會罵人有耐性
但唯一就係要求高 d野成日要改

40以上 嫁得出 有仔女 通常好到仆街
其他就食撚屎啦

離婚女上司

柒左唔認，亂搬龍門

我上司都係今

暗示話比佢知你有大J, 一定可以搞到D女慾仙慾死

引下佢

老屎忽想坐正，但資質問題，一定無得再上
跟住就不停搞其他人，搞到啲人唔做，但又一直上唔到位
十幾年都係不停咁搞，搞極都唔化

為咗維護住自己擁有梗嘅嘢
就不停去踩其他dept啲人
明明自己啲細最唔識做嘢，又最懶

打份工姐，佢話點就點啦！
理撚得佢啦！

伊莎貝拉群

有無家庭都好大分別
無家庭真係勁難頂，乜都要跟佢個套做
有家庭既會趕住返屋企，佢想你搞掂哂唔洗煩添

結左婚既係會好d
未結婚既中女真係最難頂

女人好撚中意捉埋曬d無關痛癢既細微位

一DD...但遇到好既女上司好難...
上一份工真係頂佢唔順即走 痴痴地
同事仲話佢已經對我好好多，佢對以前D人仲衰

例如用萬字夾/釘/夾都要岩佢心意
你答佢唔可以答「好」要答「哦」 真係what the fuck

唔跟佢個人習慣=錯 仲錯得好離譜 係邏輯有問題
問兩句又真係以為你挑戰佢 你真係講得好岩

3X 果D最撚難頂...反而上左年齡4字頭果D會好D

係仲要話少少野洗乜問佢
但試過明明佢叫我做樣野，到最後做完佢先發現佢自己講錯咗，問我點解佢叫我做嗰陣我唔問返佢轉頭

所以我見工知道係直接under女上司都唔會再去second in

跟女上司先有運行⋯⋯

仲要把口甜[

咁就食住上啦 可能想好似佢教你咁追佢

女上司通常都對人唔對事
佢鍾意你既咪對你超好 佢唔鍾意你既就做乜都話唔岩

但我上一份工，女上司對我好撚好

有結婚同無結婚差好遠

好易搞
利申成日搞

gay

你對住靚女會跳制？

你理解有問題了。
我係話好多中女上司，對美男 係有扭曲性敵意。即係見到後生靚女就話佢地妖婆死cheap精，見到美男就話佢賤人，專呃靚妹。。之類！

屌尻佢，冇錯，就係字面上既意思，屌尻佢！

第一時間諗起佢

要求高好過無理取鬧啦

試過跟過30幾歲未婚女上司,講野好mean同講多句都好似同佢有仇咁,而且係工作狂返朝早9點夜晚冇8點都唔走

麻煩女上司嘅重災區一定係marketing
見過唔少阿姐將個部門當自己後花園
所有人同事全部圍住佢轉
就算幾錯幾有問題，無人可以反對
聲大鬧人，從來唔理其他人感受
做嘢懶高深但d嘢得佢自己先明
成日俾身邊圍住佢果班女人捧
有鑊就一定係人地問題
公司資源按照個人喜好洗
搵agency首選自己人，
成日搵傻仔陪跑做假pitching
呢d阿姐，邊係做marketing
搞到整個香港marktet停就真！

其實個核心都係小氣

大方既人男女都唔會太難頂

女人小氣比較多 連同個下屬都要計較

而且成日要氹住佢，否則轉個頭馬上變臉

你都on尻 我見親靚仔聽話不知幾受歡迎

看都覺，唔笑又話你態度唔好

打過幾份工都係女上司（中層）
再對上係男老細（高層）

有時我犯錯
男老細會捽女上司
但女上司會幫我頂晒
之後再好聲好氣教返我下次點做

不過daily operation真係會煩少少
好簡單既task都左check右check
好似個個都強迫症咁
有時email打漏咗個thanks都「提點」我下次打返

但overall相處都唔差
可能我跟個幾個都係有拍拖/結咗婚
唔係單身中女

身同感受啊屌
仲要50路未婚

[多圖]盛女上司低胸引誘下屬

我調轉
跟咗幾個女上司都好好
係有個麻煩啲 但都唔算西嗰類
利申唔靚仔

反而跟過個男上司個個都話好
但我覺得唔得
要求好多 但又成日唔話你知想點
做親都話唔啱
最辛苦就係跟佢嗰陣

我覺得異性組合會好啲
一係女上司男下屬
或者男上司女下屬

同性一齊做嘢係麻煩啲

被情緒控制自己既同事都好惡頂

我老細單身中女 日日遲過下屬收工 做埋我地啲野都無怨言

五十堅

全公司計埋我得5個男人
大家都對我幾好
但有兩個毒撚就比人當咸濕佬佬

條女都幾正

唔只女上司， 你第日會發現你女朋友同你老婆都係咁樣

會不停畀嘢你做

呢d賤女人根本唔係對事
所有標準，只會對人/按自己情緒而變
最仆街係仲成日正氣凜然咁話規舉、政策係咁
但係人都知佢只係出於自己喜惡、想點就點
就同極權政府一鳩樣

唔係wor
我宜家上司,四十出頭靚太
好好喎

跟唔好嘅女上司，最多都係麻煩，難頂，
但跟唔好嘅男上司呢？除時死咗都唔知咩事。
煩女人vs笑面虎⋯⋯你自己揀啦

唔係wor
我宜家上司,四十出頭靚太
好好喎
間唔中借D意話佢靚,後生,仲大把market之類,口就話誇張
但就lum到爆,我遲到早退咩都得

女上司都要睇結婚未
結左其實冇乜野, 如果有埋細佬仲幾nice tim

以前讀書返pt個呀姐有個仔同我咁大歲數
對我好好，又會覺得我做野有交帶

依家出黎做野細公司
個結婚無細路既老細平時唔出聲都無咩野
但忙時就更年期上哂火咁係咁自言自語屌黎屌去
人地啲說話就小小野都觸動到佢神經
但佢自己講說話都係咁仆街
有次同佢傾野啲野要問佢意見，佢會覺得我射哂個波落佢到
有次趕deadline明明係正常都趕唔切
我開哂turbo自己留夜趕埋佢都比佢串無效率，好撚委屈

把口甜d讚佢靚/話佢後生/你老公咁幸福,份report俾我勁好
利申：公務員

試過too

有無人跟過/ 跟緊TB 女上司
難頂到仆街
永遠得佢講無人講
一唔認同佢又西面又起晒鋼

有事借啲意話" 你老公真係好彩, 追你嗰條隊排到出尖沙咀最尾都娶到你"之類
當然唔好太hard sell, 食住上咁講

見住佢笑得幾甜, 開心咗成個下晝

Very true。有啲男上司仲撚煩，指示唔清晰，背後搞小動作，剩係同女close，賤過女上司十倍。

個人經驗

睇彩數，我嗰個就係結咗婚，不過一樣仆街

唔好啦我ex就係帽我 唔想咁對人

好上司難求

有時男都係男人小器上黎仲勁高女

我果度女上司全部重男輕女
仔就錫到燶，慢慢教，衰左都轉彎抹角提醒當你B咁湊驚死你心靈脆弱

女無j就陰公
你咪洗至意女上司教你
你一開口就被佢xyz你
你自己去諗掂去，問乜Q
做野衰左少少就當住全世界鬧柒你

都係睇彩數
我嗰邊有個係女上司，最鍾意小事化大，唔知發生咩事就亂咁話人
平時就係啲新人面前扮曬nice咁但係做耐左緊係知佢咩格
有次我cs左兩日，佢就同我第二啲同事講話: 你個frd呀，平時工都唔係返得多(我係pt嚟)，而家仲call sick
同事事後話返俾我知，心諗唔係病都唔會call喇，佢作為上司仲離譜到成日返返下工就話唔舒服早退，或者係經常成call sick
仲以為佢生完小朋友會好啲喇，點知都係咁，好心幫下嗰女積下陰德

結左婚有小朋友
3x 歲仲係單身既就

通常都係啲嫁唔出冇人要性格有缺陷既,冇陰公,證明男人既滋潤有幾咁重要

最恐怖係成班女人圍威喂 其中一個係你女上司
咁你只有融入佢哋做on9 或者收皮

搞撚大佢個肚

嫁唔出果d中女上司真係RIP

好'難搞' 定
好難'搞'

屌
我之前果個一模一撚樣
好彩佢唔會ot要趕住返屋企睇仔女
成日要佢走左我先做到野

我都係
但上次見係女上司直接in
心諗佢都覺得我ok,應該唔會有事瓜

結果中大伏

唔係
試過有兩個細路既
都係咁仆街

之前做過文職，有個女上司對我又幾好，可能佢唔係老姑婆，同埋可能我幫再佢手掛

咁係因為唔夠靚仔

兩份工都係女上司, 真係好撚難頂, m到果排真係長期黑面情緒化

就算結左婚都未必好, 女校出身果d簡直極品

我嗰個超好，但佢升職要轉走喇，好不安。

女上司好錫我wor

公司個臭閪成日話要跟規矩做嘢
跟足個規矩去做，但唔合佢心水就叫你改
問返佢邊part有問題
佢又話無，不過我覺得有啲難睇
我企硬唔肯改，之後佢又不停問其他人意見
諗住搵到其他人企佢嗰邊就隊死我
點知無人理佢，話其實我咁做係無問題
煩撚到公司改佢titel降佢職

追左咁耐都冇甜故睇

其他人應該都知佢呢樣野

睇同老公關係好唔好㗎咋
總之冇男人滋潤嘅多數變態

知咗好多年，大家都慣晒
但咁多年都無辦法踢走佢

其實

男上司做嘢成個女人咁 你仲難頂

仲要俾其他department 笑到面黃

女人有人扑會好啲

咁即係唔係靚仔啦，夠靚仔就無問題

用條撚諗下點對付佢啦

似女人既男上司仲慘

幾個女上司都當我仔咁
成日請我食糖

靚仔/大隻都得

公司之前有一個普通四眼毒撚樣嘅男仔，高大同埋有做gym，搞到我個女上司日日流曬口水

要識tum 佢地 tum 掂左好錫你🤗

仲要單身嗰啲真係超麻煩

女人就唔會笑裡藏刀

agger

跟過。 忍咗一年

Department Head係未婚中女，平時連老細都比佢閪面，返工見人就屌
上年有個吳彥祖咁款嘅FG嚟做，即刻溫馴晒，日日當佢仔咁錫住，做錯野完全唔會鬧
唔最正係佢喺個靚仔面前都要保持形象，唔會鬧其他人，變相大家都受惠

想食靚仔咋?

當然啦

個中女靚唔靚先

女上司真係無得搞，問埋d野永遠你估唔同到，同埋唔重要，但佢自覺好重要

有時唔知佢諗乜，心情好就易相處，心情唔好就要步步為營

柔性男上司最難頂

尤其啲阿姐

女同事 女上司都好撚煩

我個女上司
應該4x 單身 冇拍拖
放假都會返公司
有時會冇啦啦發癲，控制唔到自己
女人做野好腌尖，好撚煩，咩都要做到最好

做嘢睇心情

感性行先理性行後

鍾唔鍾意一個人睇感覺而唔係睇能力

做事方式無路捉，同一件事幾種處理方式

nononoonnoonnoonononon
我宜家呀姐結左婚
一樣會無啦啦彈起身指住我個頭黎鬧

成日同女上司放工後做

極少數例子，你唔好彩啫